中環站有批人被黑警困在站內

在站內的人即向親友報自己在被困，免得黑警又在站內打死人，或被失蹤。快報比親友知。

全部出口封哂？

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

confirmed係狗？

有手帶如果自己友點會有？

我淨係知月台冇人

之前有次有燈都話係鬼最後confirm咗話唔係

推！

推

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！

光復香港時代革命